嘩 One plus 8 西利!

弱撚柒智 哪來的自信 ?

$7998
當係有GMS嘅屎為

個樣似三星就去賣三星價

oneplus而家連設計都抄
係咪唔記得佢哋係自家獨特設計嚟起家

大陸版賣5399人仔
全部大陸廠都係咁 當香港人係水魚

大陸版刷唔到國際rom

賣$3998應該會多人買

One plus 8 最平賣5998
唔當佢大陸野 我覺得佢頂多值4000

OnePlus 重點係佢唔會減價

好過買Pixel

好過可買三星

Samsung都係抄人

3000都俾多

咁三星咪仲唔值

咁又唔得
佢個mon 佢個spec都值4千既
係衰大陸野
如果佢係純美國牌子美國做
呢個價錢大把非ifan連登仔照買

五毛打手見駱惠寧吹雞就即刻出晒嚟毒人買支那機
俾人毒到嘅，你哋對唔對得住死咗嘅手足？

大陸手機品牌 OnePlus 用戶個人資料嚴重外洩

一加坦承回傳資料至中國，但稱是為中國市場作測試

四萬 OnePlus 客戶信用卡資料外洩

有幾pro 呀

s20+ 細鋪仲平你一千

Oneplus一定得

睇住佢大，睇住佢壞，係失望...或者未來換android 真係要搵新落腳點。

佢相機偏色嚴重

3T後換左Iphone
感覺an機無救了

oneplus 5之後已經唔再抵玩
不過3T嗰排真係幾撚勁
利申唔用大陸機

點解連個網都要今似apple

睇下華為d野仲似蘋果

步步高不了

旗艦殺手變旗艦價錢等於自殺？

當年用oneplus因為性價比高

強國先5998

One plus 8 4998人仔
One plus 8 pro先5998人仔
香港賣$7998那來的自信

原來香港賣7998既8+128強國賣¥5399

Moto edge +

當年買佢就係貪佢平加乜垃圾都冇PURE ANDROID
而家整色整水仲要賣到咁撚貴

邊忽好過 pixel

點解咁講

點都好過支那機

成八千蚊啲人買屎為都唔買佢啦

三星有加入同再改良自己技術
唔好盲反

屎為影相係咪仲勁過Samsung

支那牌子最終都係敵唔過自卑自負
最終都係抄得就抄
搞起個頭就開始自大
you either die a flagship killer or you live long enough to see yourself become the flagship

oneplus 原本個賣點係 pure android 同埋性價比高
用過 sony samsung 全部流暢度都唔及佢
而家成 8000蚊買Iphone 好撚過
oneplus 啲機最盡 3500，係咁升級hardware根本唔係個賣點

依加個test仍然係最快android

問題係個價位升得太快
原本買得嘅都係中階用家
3千幾蚊用返3年合情合理
一嘢跳到 7，8千，呢班人一定轉會，包括我

咁你講改良過咩技術，詳詳細細講我知

其實佢香港個定價，跟返大陸個價已經可接受。畢業有好好嘅硬件。
但香港定價，無啦啦就定高成2千蚊，當香港人好洽啲？

支那

好多人都買大陸版 刷港ROM

好似都可以直接拎上香港個維修部整機

但快果幾秒其實唔影響日常使用
反而問題係op主打既相機同mon，但佢個rom根本發揮唔到。純an唔係主因，主因係無咁多人力物力搞好個rom。

如果7k呢個價位真係唔會選佢

大廠賣8000
咁佢賣5k我覺得都ok

得返iPhone11 S20 叫做正常啲
其他牌子都唔知玩乜撚
一係xperia 1 mark2 不過依個小眾化啲

個芒係自己嘢嚟，又有自己設計嘅 cpu，呢啲嘢邊有得話抄就抄到

詳詳細細喎！你呢句好詳？

好快跌價

KO咗samsung

我話你要搵啲samsung點樣改良技術，唔係要睇大陸機評測文啊？

詳詳細細啊記住要

要佢搵

因為大家都唔係咩專家，詳詳細細一來怕我自己講錯，二來又怕你唔明，咁樣其實無意思

你又知我唔明？
只要你肯po得詳詳細細有乜改良技術出曬嚟就得。po唔到 你可以潛水唔回我㗎！我又唔係好逼你你咁做，但你做唔出就唔好亂講咩改良技術。
samsung淨係講個120Hz技術就落後咗2年啦

見到三叔係color accuracy 咁低分就笑
你睇下人地display mate 點試display先
三叔Mon JNCD 極低,低過iPhone,色準極高

講display review ,都係睇display mate 好過
勁多專業參數出黎，唔係9up
S20U ,one plus 8 都算係頂級Mon （咪又係三叔整）

你係明就唔會問埋呢啲低b問題

要講 samsung 有咩自家嘢求其都嗡到

諗起當年要嘅invitation先買到

我問你po出詳詳細細嘅改良技術文章，叫低能？
你啲咩邏輯？ 你放唔到出嘅唔亂講同咁多廢話 唔該

11pro max 個mon 都係三叔

三星日前（10/23）發表新一代手機處理器 Exynos 990，與 5G 數據機晶片組 Exynos Modem 5123，兩款產品都採用 7nm 製程工藝，搭配 EUV（極紫外光）技術。三星 Exynos 990 支援 5G 網路，但不像之前發表的 Exynos 980 採用內建 5G 數據機晶片組設計，而是改用外加的方式，需搭配一同亮相的 Exynos Modem 5123 數據機晶片；此外，支援 5G NR 毫米波及 Sub-6 GHz，以及 E-UTRA-NR Dual Connectivity（EN-DC）連接技術，最高能設置 8CA。

三星 Exynos 990 由雙核定制核心 + 雙 Cortex-A76 核心 + 四 Cortex-A55 核心組成，其性能預期比前代提升 20%；並搭配 ARM Mali-G77 MP11 GPU 以及 LPDDR5 內存記憶體；一大特色在於強化 AI 人工智慧功能，內建雙核 NPU（神經網路處理器）與強化版 DSP 數位訊號處理器。三星方面表示，每秒能執行操作 10 兆次操作（TOPs），讓手機能透過智慧相機辨識、虛擬助手、擴增實境等智慧功能，提升使用體驗。

三星 Exynos 990 支援最多 6 個獨立感光元件、1.08 億畫素單鏡頭、24.8 萬 + 24.8 萬畫素雙鏡頭，能同時處理三個感光元件的資訊；內建解碼器支援 8K UHD / 30FPS 編碼與解碼，並支援 HDR 螢幕顯示（10bit 解碼），以及最高 120Hz 螢幕更新率，還能應付多螢幕、可摺疊螢幕等裝置，支援 4K、2K 螢幕解析度。三星 Exynos 990 與 5G 數據機晶片組 Exynos Modem 5123 今年年底開始批量生產；2020 年旗艦手機 SAMSUNG Galaxy 系列可能會是首批採用前述產品的終端裝置。

三星 Exynos 990 處理器重點規格。

求其 google 都搵到，唔明貼出嚟意義喺邊

我點知你所講嘅改良技術係啲乜先？我係你肚裡面條蟲咩乜柒都知？

你po唔出詳詳細細唔好多咁多廢話啦

SE 128 4000有找

佢呢個定價搵鬼買

strong hold op6

三叔有咩自家技術咁都唔知咁都問得出口？

Samsung 7nm 唔係自己嘢？

Samsung Exynos 唔係自己嘢？

Samsung AMOLED 唔係自己嘢？

上面咪 po 咗，去驗眼啦

你同我講係改良技術，我點知你想我知samsung邊part改良技術吖？你po唔出詳細改良技術 你係度為拗而拗喎咋喎！

唔po唔好對我亂講野啦… 收收皮先啦。你知唔知醜㗎？

任何淫你嫌唔夠詳細下面仲有篇 samsung vs tsmc vs intel 製程技術文

咪 po 咗

應得我未，po 咗幾篇啦喎，你又點睇 samsung 製程

支那機
1500蚊能量鑽石頂

po 咗啦，點呀睇唔睇得明呀

你想我唔盲反，你話改良技術，咁要求你詳詳細細po出嚟畀我知，你到底想我知你所高嘅咩嘢改良技術，你老母係度玩嘢，叫我自己去睇？你邏輯有冇問題定你根本係戇𨳊㗎？？？

笑死人咩

你呢啲叫詳詳細細？ 咪水𨳊我啦…

我唔想陪你無聊啊

以前多外國人買係因為平同硬件勁可以刷rom
依家賣到咁貴，唔明憑咩

可能有部份巴絲少蒲手機台唔知
個住何淫係1個on9白卡佬黎
唔駛同佢認真
block左佢就ok

仲用緊5T
除左個相機垃圾，搵唔到任何缺點
原本諗住轉會，用左三個星期11pro即放，頂唔順
應該遲啲都會升上去8pro

你就戇𨳊，你咁做犯版規。- 針對會員

選擇性失明？po 咗又話無 po？

呢啲咩嚟

我覺得7pro 正d
唔使對穿孔moon

呢啲唔叫詳細，咁點至為之詳細

One plus 係大陸造學小米三星呢d搵代做？其實會推介咩機，想換機，真係s20 ultra 好？

搞咁耐先睇到，但其實仲未好詳細你唔知？

咩版規
你作嘅版規？

係啊？我唔覺得詳詳細細

叫詳細咋

條 link 啲內容唔詳細？定你睇唔明咋

你咪去自己連登版規囉，你今次可以自己搵

咁點為之詳詳細細
有冇例子

仲有好多細節無高啊？
佢只係講解架構同對比咋

你作嘅連登版嘅版規邊度可以睇到

20plus

咁仲唔夠？你仲要咩細節？

5T有3.5 jack好方便

唔夠，無改良持術細節 你搵到先

最勁20果部 成日分唔清邊部係最貴，宜家好襟？之前覺得samsung用一段時間就好慢，所以轉左會，宜家就有少少想轉番會

其實唔只電話，有砌開機都知道三叔地位幾高、自家技術幾勁，ram ssd 大把人爭住用，唔明點解要睇唔起呢個牌子，你最多只可以話佢軟件差，但佢硬件無頭三都頭五

瘟柒水鳩香港行貨用家都唔係第一日嘅事
不過香港除左入手比較麻煩嘅pixel想搵部貼近pure，root機方便，update得快嘅選擇真心唔多
雖然呢d價位我肯定寧願麻煩少少搵部pixel番嚟

等iPhone 12算尻數

20u 鏡頭唔得 要買就20or 20plus

裡面咪有，係咪太多字你個腦 load 唔到

你睇你幾無知

邊度有話唔畀針對會員、唔畀 block 會員？

真係無講三星改良過什麼，我只睇到有一節笑講台積電改良

你定我要驗眼先

Pro 啲顏色好似Sony

但宜家襟唔襟先

你當無咪無囉，我係水𨳊你得唔得吖。今日你回𨶙夠未？

唔去番前再個po回我喇？

點為之襟 自己經驗用左年半無乜病痛

疾機，電快打柴 ，以前用過既通病

唔係我當無就無，係真係無，你咁樣玩嘢法姐係無心討論，無心討論就出返去，唔好阻住哂

無乜， 正正常常

你篇所謂三星改良呢？
篇文真係無講到吖

相較於台積電針對7nm的態度——仍在早期方案中採用DUV和多重曝光，三星似乎很早就鐵了心要給7nm直接上EUV。而在7nm EUV真正成熟以前，其過渡節點是一種名為8nm LPP的製程，聽起來也就少了1nm——雖然如今的這個數字不過就是個行銷名詞罷了。

採用8nm LPP相對知名的晶片也就是三星自家的Exynos 9820了，即應用於Galaxy S10手機的那款主SoC。不難發現，Exynos 9820相較於同代、相近IP方案的產品，在性能和效率方面是多有不及的。這個鍋當然不能完全由8nm LPP製程來背，但8nm LPP也絕對是拖後腿的重要一環。

8nm LPP是三星最新一代完全的DUV製程技術。三星認為7nm的正確選擇一定是EUV，但在10nm和7nm之間又有個空缺位置，所以8nm就誕生了。從一些關鍵參數來看，8nm LPP更像是三星10nm的改良加強版。即便就其名稱來看，它與7nm十分接近。

三星之前宣稱，其10nm製程的閘極間距是64nm，Wikichip從高通獲悉實際的值應該是68nm。M1, Mx間距為48nm (這個值應該可以理解成互連最小金屬間距)。在8nm節點上，這兩個值分別是64nm、44nm，相較於10LPP節點的確有所縮減，但幅度有限，相較於台積電N7的距離也不小，而三星8nm LPP的鰭間距較10nm LPP則沒多大變化。

不過，最小金屬間距來到44nm這個尺寸，DUV也需要四重曝光(quad patterning)——就這個意義來說，8nm LPP的成本也真的不低。因為ArF光源本身的波長有193nm，要克服衍射效應、微影更小的圖案，業界為此導入了不少方案包括光學鄰近校正、雙重曝光以及四重曝光。在雙重曝光的方案上，三星選擇的技術叫雙微影蝕刻(Litho-Etch-Litho-Etch；LELE)，而不是自對準雙圖案 (SADP)曝光技術。

這裡我們簡單談一談LELE的原理，借此亦可理解DUV多重曝光的基本思路，即便不同方案的步驟會有差異。首先如上圖所示，要有基底、圖案層、硬光罩。在LELE方案中，如果我們要達成互連間距為64nm，那麼就有了如下工序。

光阻劑(photoresist)在光罩覆蓋下曝光，形成需要的圖案。由於我們的目標是64nm的互連間距，所以起始圖案間距可以控制在128nm(左上圖：Litho 1)；隨後就將圖案，透過第一次蝕刻轉到硬光罩之上——殘留的這層硬光罩會作為後續步驟的光罩存在(右上圖：Etch 1)；用另一組圖案和光阻劑重複該過程，仍採用相同的128nm圖案間距進行微影(左下圖：Litho 2)；最後再用硬光罩和光阻劑作為蝕刻光罩，二次蝕刻後就在下面的圖案層形成了所需的圖案(右下圖：Etch 2)，由於兩次「微影-蝕刻」(litho-etch)操作，形成了64nm的互連間距。

在10nm製程上，三星採用了三重曝光¬¬——LELELE。三星在8nm節點上並沒有採用如今廣為人知的自對準四重圖案(SAQP)曝光，而是LELELELE(四次LE)。三星也是業界第一家採用LELELELE做多重曝光的，這種方案帶來了更大的設計彈性，但也伴隨更大的複雜性和問題。

呢啲咩嚟

你自己盲就話無

我請求你紅字po出嚟

就電晶體來看，三星宣稱8nm LPP的閘極長度(Lg)縮減5%，可以造成閘電容(gate capacitance)小幅提升。金屬閘堆疊也有了進一步的改良，增加驅動電流。

Lg的縮減對於pFET和nFET而言實則也是不對等的，三星為此採用了一些最佳化方案，包括對源極/漏極蝕刻(source/drain etch)的最佳化、鍺化矽摻雜等。三星宣稱pFET的閾值電壓(Vt)控制會比10LPP略好。而電晶體的fin則略窄、略高了一點點(三星的第五代fin)，改良後可實現對短溝槽效應更好的控制。還有一些最佳化方案則著力於減少導通電阻，pFET和nFET的接觸電阻有不同程度減少。

在上述各項提升後，三星宣稱相同IDDQ(靜止狀態下VDD電源電流)下環形振盪器AC頻率提升8-10%，以及有7-10%的功耗下降。8nm pFET觸點與eSiGe最倓化，相較於10LPP產生了大約5%的DC增益；nFET S/D(源極/漏極)與觸點最佳化，也產生了5-8%的提升。

支那機又抄Samsung

其實唔明點解要咁，吸納多d外國客唔好咩

係叫改行其他方法，唔係叫改良

自己睇唔明就話無
無賴到

港版的確有 extra cost
本地出品一定平啲

其實都係
不過我用開4.4平衡

抄唔足呢

改用其他方法完善自己技術唔叫改良叫咩呀大佬？

自己技術. 三星幾時買咗某制程專利？

兩者有咩衝突？

samsung 7nm 唔叫自己技術叫咩？

你一路主張係三星改良技術嘛！

但其實大家都有改良，咁三星幾時有超前過領先講其他廠？

咁佢改良完有冇專利申請到先？等佢可以領前幾年啊？

one plus最多值3500

認同

用緊7pro
換機都係轉iPhone算

加價加最快？？

自己所改良嘅技術唔叫自己嘢叫咩？

samsung 7nm 唔係自己嘢叫咩

但好鑽牛角尖地咁去改良似係去鬥其他新制程，你估5nm三星會唔會出到先？

你唔記得自己一開始問緊咩問題？扯到咁遠做咩？

你為拗而拗，你無聊搵我陪你無聊洗版。就咁多！你聽驫日又回我遺個po滿足你呢類無聊慾望啊

事實就係三星有自己嘅硬件同改良過嘅技術架構同製程，單憑呢點已經遠遠超越一堆垃圾支那廠，你又理得佢表現點樣無台積電咁好啫，我只係想表達出三星好過 oneplus 呢個事實。

oneplus = 硬件用人哋嘢，仲有支那係原罪

samsung = 有自己一套硬件生態，軟件亦持續改進中

高下立見

邊有為拗而拗？我咪貼咗你想要嘅技術文囉，結果咪又係畀你扯開話題，講到舞雷公咁遠，仲好意思話返我轉頭咁厚臉皮？

所以一開頭都話貼啲大家都睇唔明嘅文章係幾無意思，你就死撐自己唔會睇唔明

我話三星唔值，唔等於三星加入同改良技術我先會覺得值。
你上番去睇今日你最先覆我講乜！ 仲唔係你為拗而扯開講改良技術
又要我cap圖先肯收皮唔再回？

買都係因為平

我死撐定係你無中生有地起事端啊？聽日又搵我邊一個po年扯開話題為滿足你洗版式死拗爛拗無聊行為啊？

再行Google One 我一早買佢

後門方面

你 cap 嚟睇下

理性討論叫無中生有？正面答你嘢叫扯開話題？

識玩一定而家出7 Pro 8+256 先$4000蚊

既然你點都覺得唔值，咁你叫我詳詳細細貼技術文嘅意義係咩，貼呢啲文必要性喺邊？

自己不斷叫人做啲無意義性嘅嘢，再屈人扯開話題，嘩你真係識打橫嚟講

你扯開話題我認輸好味？
但你根本就自私無聊行為覺得贏到我，我咪畀你贏到飽囉！兒登大少。

我覺得唔值，就唔係你講完好改良技術 三星好勁就會令我覺得好值啊？

仲同緊條友玩
早幾頁睇到已經block左

我覺得唔值，你講完改良技術會令我覺得值番？
表面好現理性，但背後其實扯開我的價值觀問題？
你解理能力我開始懷疑你有問題

你睇返近年既機就知
唔好睇牌子 當佢地支那機就得
全撚部差唔多 只係叫做換下個SPEC就高價賣出黎
而市面係大量同類產品
你就知中國係點做生意

粒U無用過高通？

好能多 youtuber護航

cap乜野啊？你唔識上番去搵？我回人哋講機價價值 ，你搵番我講你要三星改良技術。你覺得有兩者有直接關，講定會改變到我對三星機價個價值觀？？？

負評係比支那品牌

喺呢個post就睇到邊啲人奶共
奶共死全家，死完爸爸死媽媽

以前sell性價比
依家佢嘅selling point係乜

個size 差好遠
要比一定用返s20

係平同高spec，冇廣告起家

屌唔係三星黎咩
同三星機一模一樣

唔好話你自己表達能力有問題？

表面好現理性

現乜春

仲有咩叫扯開價值觀問題

咩嚟，嗡緊乜

解理能力又係咩嚟

解理能力後面加句懷疑我有問題姐係點

姐係咩問題

你想講「我懷疑你理解能力有問題」下話？

1999 仲好意思話我有問題

又要我cap圖先肯收皮唔再回？

明明係你問，我答 ok 畀你 cap 又唔得呀？

又扮失憶呀

我有咁講過？

on9 成8k買電子垃圾

你覺得唔值，甚至唔會因為我講完改良咗咩技術而覺得值，既然係咁你一開始叫我貼技術文做乜鳩？講到有咩意義未？

一開頭唔見你咁堅持自己觀點？一開頭仲叫我貼技術文添，咁貼嚟有咩用？講到意義喺邊未？

三星有自己技術點解都係連 3000 都唔值

點解連左抄右抄嘅支那機都有價值過三星

你呢啲唔係叫盲反叫咩

我同你個價值觀要一樣勂有得討論。你認為可以一樣咩？

勂=先

又貴又柒

真係想用就買大陸版刷rom算啦

我唔知你用改良持術去回我講機價做乜𨳊，但經過前兩次同對你嘅經歷，我咪讓你講吓囉，你無非想每日搵我陪你做洗版式對答做無聊嘢啫，兒登大少

其實去到某個位用落根本冇分別
好似比較16GB ram同128GB ram咁

oneplus係外國地位幾高

點解咁仇視三星

用緊s10答你
間中就lag一下
開相機直頭有返android 4嗰種慢
啱啱屌咗部iphone se
嚟緊9月轉埋部垃圾s10去iphone 12算
用咗8年android，夠了

姐係你認自己做啲嘢係多鳩餘，無意理性討論

機價唔同功能技術掛勾，咁應該同乜嘢掛勾？

國家級backup

你又唔係我 你又點知我多餘？

但你咁講：似係你知道自己做啲多餘嘢囉

大6機賣8k 岸X

磨砂殼

你咪理佢好唔好，個個只係睇到你自言自語。

條友講嘢無 point 只係識重複又重複自己嘅觀點，你駁到佢，佢係會選擇性失明，當睇唔到。

佢話自己用 iPhone 11 Pro ，然後就去踩人用三星。

好多牌子電話討論都會見到佢，但好多人一早 block 咗佢！

等佢自己單機算啦。

仲有條友好鍾意落人負評，你得罪過佢，佢就會見你一次，負評你一次，好撚小學雞。

真香港人唔會買
俾佢呃嗰啲藍絲就抵撚死啦
狗咬狗

講真外國對op評價好高
我本身都用緊7 pro
軟件更新算快同密 感覺比samsung做得好
不過8000真係太費

藍絲支那人

博人地眼花買錯機

用過3T 屌打當代所有AN機 順到親生仔咁
個指紋快過IPHONE 又準
之後嫌佢D款柒 轉左會
而家用緊NOTE10+ 倒水倒到
等5G IPHONE就轉

你講你？

我仲用緊op5，其實部機仲係正，一路又keep住有更新， 不過都想換下機 。。。

仲未定到換邊部

因為佢係任何淫

有道理

錯，三星機再唔係乜野領先科技啊，性能價值比最低嘅brand
今次S20u根本要追住屎為P系相機嚟打，20、20+又得128GB，想用256GB要成萬銀去買。

咁差唔多個規格，價格合理，咪就唔想買三星嘅其中理由

講講下ONE PLUS都扯去三叔 真係西利

係囉！有人又叫賣三星先

成部s10咁，但貴過s10

CLS 8 PRO黑色得8+128 買嚟把撚

Oneplus係oppo廠代工裝
自己廠嚟
Vivo oppo oneplus 三兄弟品牌
都係同一個阿媽步步高

上一上去佢個官網
成個界面抄足apple, 地區就大大隻 中國香港
睇落去都費時

中國香港, 寄信都唔會咁寫

3988就買

認真港行不嬲都無人買
個個都買國水
加上呢家支那機堅決說不

知算事先, hack 信用卡先on9

8 pro, 9千銀
用9千買大陸機 無𨶙有病啊？

唔識扮識
大陸有17％出口退稅架

話你知點解港版會比大陸版貴

1 因為驚你運返上去打亂佢市場。
2 大鋪（台，衛x，百xx等等）要有25％margin 以上先肯做，所以定高啲srp俾呢啲大商家賺大錢。

任狗又發癲

上年買7T, 8+256GB 3199人仔
之前用過Oneplus 3, 覺得好順好快, 但鏡頭壞左焗換機
今年8要256GB, 就要硬食12+256GB, 4599人仔
貴成千幾蚊, 計返港幣剛過5千, 7T先3500港幣左右
實在貴太多, 認同樓上講, Oneplus 普通版係值3500左右, 係港幣
Pro另計, 但自己不嬲太鐘意曲mon
睇黎7T應該係我最後1部Oneplus機...

師兄你呢個解釋唔成立喎
1 運返去要收稅，冇人會咁做
2 op大鋪冇得賣

用緊s10+覆你 用左一年仲順到新機一樣咁 巴打裝左啲咩搞成咁

2000都要考慮

你開相機，click開左下角張相
起碼一秒無反應要click多次
lag嘅問題，又係cpu throttling
啱啱起身爆點凍就無嘢
一到中午就嚟料
快係快，但唔夠順同爽
等遲啲google唔用Android再入返嚟

1. 你覺得先達佬運返去會比稅？
2. oppo vivo大鋪無？自己google好唔好

sorry你講one plus
one plus姐係oppo
可能諗緊上大鋪呢

小米就係一個好例子。一做咗豐澤csl，啲新機全部mark up哂

我要上佢個forum R invitation
不過當年係幾抵屌 差唔多係其他旗艦嘅半價
又用CyanogenMod

平時唔會一開相機就咁做真係留意唔到 不過iPhone仲奶共過samsung不了

性價比之皇啦，又高規格，又平，又少貨唔怕同人撞機，又Pure Android，當年入到手幾撚開心
而家真係世界變喇

由oneplus1用到6t…
今次真系不了
唔想用曲mon有咩好介紹

買得小米都係無腦架啦, mark up高啲有乜所謂

Android 已經無處容身

以前個design手感價錢同效能都抵玩嘅

你D 相用SD 裝? 有冇試過reset 相機APPS 真係未試過你講到咁誇張

係好神奇
今日朝早試過10次都係咁
然後kill咗個app再開返
之後一路無事
所以先話唔知佢幾時發作

三星機疚病你點會唔知？

原來op已經平賣，op8pro孖兄弟find x港行賣$9999

垃圾大陸牌子周圍買料砌部so call勁spec機就賣人地旗艦價錢
根本無自己既技術
要大路我買番apple 三叔
要日系靚樣我買sony
要平又唔介意大陸野買小米
同樣，要影相都可能買屎為
幾時輪到呢個濕鳩OP？

等執

8000$？
4000$有蘋果啦，仲要比中共監控

7998我一個s20ultra一係iphone啦

屌，邊到嚟嘅自信呀

賣咁既價，點解唔買蘋果

one plus 6 已經係最後一部抵用既艦機

你覺得運返去會用正常途徑咩
小米港版以前係平過大陸版
果陣小米啲飢餓式銷售
搞到有人拎香港啲貨拎返大陸賣
後尾就變咗港版貴過大陸版
但多數只係貴一百幾十

東莞步步高 學人賣上菜價，無撚野下化

前用家覺得佢退步緊，定位迫自己入死角
但係賣足三代都咁貴，應該真係多人買

機冇退步ge
價$ 卻步je

Motorola uk

由5 用到7pro

7pro top spec上年先6998
8pro top spec要8998

1年貴2k, 8pro 我會放棄了， 祝君好運

小米都好過佢都唔洗5000$
蘋果最新部機4000$有找

one plus D QC 痳痳地

而家人哋要做高端機

真係講byebye

用緊OnePlus 7Pro. 想轉陣營

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

買部米10 pro好撚過佢

上左位就變質
好正常

8 pro 買 大陸水機刷oxygen 其實有得諗
但大陸牌子真係卻步
Iphone又係勁撚多大陸人用好撚7 仲衰撚過oneplus
問題係samsung s20ultra真係好撚貴
1440p又無得用120hz

我部pixel3xl舊電得番88％ 頂一曰好辛苦

依年想玩android機真係好撚難

iphone 係大陸市場10%嘅佔有率都無，都可以屈到好多大陸人用好撚柒，咁其他果80%以上嘅大陸人非iphone用戶，真係唔知點形容...

搵笨對象係藍屍, 有價有市, 一點都不意外

咪又係Oppo

因為個10%用iphone既人都集中晒係d正常香港人會去既地方 所以有個好多人用iphone既錯覺
你去d大陸一線城市 真係個撚個用iphone
二三線城市甚至鄉下個d香港人點會去 個d咪大把an機

扮唔知

總結：唔想係香港同大陸人撞機

利申：用緊pixel 3xl仲未撞到

同大陸人撞機就係柒嘅，都係同返pixel 嘅原創國，美國人絕大多數人嘅選擇好啲

明明一開波個陣講緊性價比高 而家先唔講係咪支那機 由7pro開始咁既價錢我大把選擇

7 上年買8+256 3000蚊，抵玩
今年咩事

5g累事

OnePlus狗閪用家仲唔出嚟吠人咬人？

pixel 3a
5月22出4a under$400usd

oneplus都係chinazi牌.

PIXEL

步步高系公司，不過有7998 做乜要買你OnePlus